呢個世界存唔存在 又靚又心地好嘅女仔？

好想識

我就係其中之一

依種女仔通常都會俾賤男外表吸引 插到咁上下悶飛左佢

咩叫賤男外表陽光大隻仔？

存在但應該已經係人地女朋友

呢個世界好少靚女 落左妝可能仲man過樓主你

艾略特/波浪小王子馬田可吾可講溝左幾個絲打?

唔洗靚心地好就得

有
Ali

一定有
不過無你同我份

做朋友都好

搵小妹咩事？

你搵錯地方？

佢俾女飛

心諗做乜鳩

存在，但係要條件運氣好好。如果唔係一係就生存唔到，唔識別保護自己死得快。一係就被人傷害多幾次就學識呢個社會嘅生存之道。

幾靚幾好，最後你地都會俾d有機心嘅女搶走

冇人搶我..

者係有人搶你都會受啦